李安然大律師教你被捕後面對警察的「救命招」

被捕第一件事係冷靜
唔好驚到瀨屎
亦唔好比憤怒沖昏頭腦
保持冷靜應對

分享你知道嘅被捕需知
叫全部人唔好講任何野
坐爆48,安全離開

警察拉你入去唯一嘅目的就係告鳩你
無論佢對你點好
講過乜都係為此而服務

謹記唔好講任何野
無論係對住任何人
黑警(屈打成招)
白警(甜言蜜語)
家屬(你屋企人on9)
同倉嘅被捕者(當中可能混入警察或者爆響口)

律師唔知,希望有人講下
因為諗返起無間道入面劉德華就係扮律師
告入咗個黑社會

推

我冇嘢講

真係要小心同倉既人